蘇屋柔道張啟軒欠債還錢，天經地義

姓名：張啟軒
學校：柴灣IVE
柔道館：蘇屋柔道會
電話：513X 490X
現職：Belle Worldwide

呢條撚樣，一開頭會同你扮到好fd咁。之後熟左小小啦，就開始問你借錢，我就係其中一個例子。

一開頭我都當左佢係best fd，一開始問我借錢都有借有還。之後開始越借越大，就係話女朋友食生日飯，成3200。當然傻既都知其實係冇乜可能啦。我估應該就係拎錢去開房啦，或者做其他嘢啦。當我當時信佢，唔過問太多嘢，都肯借俾佢既。

過左第二日又特然問我借成$5000交嘢。當時其實我都唔係好有錢。同埋點都會有小小戒心，但聽到又話咩放學去還啊，咁我驚佢之前d錢唔還。之後都又借俾佢。

點知之後就出事啦，當日就當然冇還啦。當我都死吹佢還，同埋當時佢返柔道又返學，有小小顧忌都還左1-2錢。但之後點吹，佢都唔肯還。之後我持續追佢先還到小小，持續左成年長。仲有成一半未還。

呢件事，我唔係埋怨咩。係當初真係冇帶眼識人，唸住拎個真心出黎對人，人地都會一樣咁對翻你。但事實係錯既。今次真係學到好多嘢。

避免咁多人受騙，點都要公審下佢條垃圾先。我估佢係出邊都呃左唔少人，如果有人識佢，就要提防下啦。

若想知咁多詳情或知佢咩地址：
tg：QQ2211
有圖有真相

幾靚仔 算啦原諒佢啦

借錢比人正on9
利申：借過

睇錯張敬軒

巴打 我識佢喎

樓主開完個post就停哂手係咩事

個樣好撚基

邊忽似張敬軒？

偉 係度嗎？

基

係條仔全名叫張啟軒 完全唔關張敬軒事

蘇屋張敬軒

呢D多數係柴灣D馬會就搵到佢啦

柔道中人都係用柔道方式解決

攞晒去叫雞好過

係咪因為人地靚仔沉船？

有冇人睇錯張敬軒

好撚煩啦張你老母敬軒咩大陸撚有撚人識咩

欠債還錢，天經地義

憑我自己本事借番黎既錢點解要還

屌你老母樓主借錢比人害撚死人

個咀做咩

51384906